{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_036162",
        "source": "도서",
        "writer": "유철상, 김충식, 신지영, 신지혜",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6782-085-3 (13980)",
        "version": "초판3쇄",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "전국일주 가이드북",
        "collectedDate": "2023-10-13",
        "publishedDate": "2023-08-04",
        "domain": "자연관광",
        "title": "송도암남공원"
    },
    "text": "松島海水浴場は釜山で有名な夜景スポットの一つで、海雲台や広安里ほどではないが、釜山の魅力を感じられるところだ。 松島は釜山初の海水浴場として人々に愛された。 日が暮れた後は暗くなった丘のベンチから眺めると、南浦灯とチャガルチ市場の光が海水に反射され、華やかな夜景が広がる。 海岸道路の入口には高級な刺身屋が集まっており、松島海水浴場とは違う雰囲気を感じることができる。 海岸に沿って運転すると、波が激しく押し寄せる津波のように激しい姿を見ることができる。 海岸道路には車を止めて鉄の階段に沿って絶壁散策路を歩くのも釜山旅行の魅力の一つだ。 岩南公園まで続く海岸道路は秋の紅葉が美しく、特にこの時が良い。 海岸道路に沿って眺めると、釜山外港に錨を下ろした大小の船が静かに浮かんでいる。 しかし、防波堤に近づくと荒波が押し寄せる。 岩南公園は都心の真ん中に位置しているが汚染されずきれいなところで、南港と甘川港があるところだ。 都心でも森の感じを持っており、森が鬱蒼としており、遊歩道もよく整えられている。 遊歩道の途中に展望台が設けられており、小さな雲橋もある。 散歩には険しくないので、ゆっくり海を眺めながらデートを楽しむのにも最適です。",
    "QA": [
        {
            "question": "松島海水浴場はどこにありますか？",
            "answer": "釜山にあります。"
        },
        {
            "question": "松島海水浴場は何時から人々に愛されてきましたか？",
            "answer": "釜山初の海水浴場として人々に愛されてきました。"
        },
        {
            "question": "松島海水浴場で夜景を楽しむとき、どのような光景が広がりますか？",
            "answer": "暗くなった丘のベンチから眺めると、南浦灯とチャガルチ市場の光が海水に反射され、華やかな夜景が広がります。"
        },
        {
            "question": "海岸道路の入口には何が集まっていますか？",
            "answer": "高級な刺身屋が集まっています。"
        },
        {
            "question": "海岸道路沿いで何を見ることができますか？",
            "answer": "波が激しく押し寄せる津波のように激しい姿を見ることができます。"
        },
        {
            "question": "岩南公園に位置する海岸道路は何が美しいですか？",
            "answer": "秋の紅葉が美しいです。"
        },
        {
            "question": "岩南公園にはどんな景色が見られますか？",
            "answer": "釜山外港に錨を下ろした大小の船が静かに浮かんでいる景色が見られます。"
        },
        {
            "question": "岩南公園は都心の中でどのような特徴がありますか？",
            "answer": "汚染されずきれいなところで、南港と甘川港があるところです。"
        },
        {
            "question": "岩南公園にはどのような雰囲気がありますか？",
            "answer": "都心でも森の感じを持っており、森が鬱蒼としており、遊歩道もよく整えられています。"
        },
        {
            "question": "岩南公園での散策にはどのような楽しみ方がありますか？",
            "answer": "遊歩道の途中に展望台が設けられており、小さな雲橋もあるため、ゆっくり海を眺めながらデートを楽しむのに最適です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 380,
        "QA": 382
    }
}